想入hku space讀英文

讀完出黎可以做咩
英文呢個範圍好似好廣闊 無野精通咁
今年18歲 博唔博下？

推

準asshole仔

入去問下？

周街都識英文架啦
除非你學到好精通果隻

唔該各位

Space有好多外藉老師教。唔錯嫁